元朗警車當然唔會理啲交通意外啦

理埋啲細case, 邊個處理啲白粉冰毒？
你俾人車爆頭，自己爬去睇急證啦